［失物尋主人］有冇人跌左部iPhone 啊

物主快d搵我攞返喇

攞去狗屋啦

個wallpaper咁趣緻

推

你都on lun9 囉去狗屋比警掉撚左佢